唔好成日再講64 2.0，今次規模已經大過64好多

六四天安門先100萬和理非
香港頭幾個禮拜已經200萬

五個月超過幾百場各樣規模遊行示威
已經係人類歷史上冇乜幾可

仲拎起個64陰影根本冇用
你自己就係歷史既一部份

問題係未贏

會員：彭斯 請你收聲

咩嘅規模先？